講到尾 - 留守既意義係乜

目標已達成，當日再付出努力既回報，要舉證留守意義既責任係留守派度。而家剩係叫你講一個理由就係到講其他野。

如果你純粹無無目的既自我犧牲，咁你係場上就唔好勸人守。